其實北韓咁樣射導彈唔怕射中飛機架咩？

每次射之前好似通知聯合國

喂, 我要射啦

射中又點？金仔又唔嚮架飛機到

去了去了去了....要去了

好多人都好無知

要去了